邊到買xbox 360 controller好

邊到xbox 360 controller 隱陣d
諗住Windows 7用

我諗正常賣電腦野既地方都得，總之係microsoft出就得架啦

之前見到有巴打中伏，所以有d驚驚地
唔該巴打

深水埗黃金高登大把賣緊150 我個隻用左好耐仲未壞

上官網買新one controller啦 差果少少

邊個

巴打我有個接近全新無線controller (磨菇皮上邊啲膠粒仲係度)，送多個無綫接收器俾你，都係150，有無興趣？

$389果個無線包唔包接收？

lm